美團點評攜手青橙科技，打造健康品質生活

北京新浪網 10-23 12:03

字級變小

字級加大

獨家消息獲悉，2018年10月，國內領先的生活服務電子商務平台美團點評攜手國內領先的健身房SaaS供應商青橙科技，在美團和大眾點評APP運動健身頻道開放全新的流量入口，打造更加健康的品質生活。青橙科技作為健身行業領先的全產業鏈服務平台，滿足健身房對於私教、團課、自主訓練、場地預定等業務管理需求，並幫助健身房提升運營效率，降低獲客成本，深度挖掘會員價值。
青橙科技一直倡導用互聯網支持每個健身者的夢想，通過今年與美團點評的獨家合作，旨在幫助青橙健身房SaaS服務的全國2萬多家健身房獲取巨大用戶流量。同時讓健身消費者享受更方便快捷、更實惠的健身服務體驗。
本次線上合作有不少亮點，小編在此做一簡單分享。
合作正式上線后，針對於合作了美團大眾點評旺鋪寶的商戶，在美團大眾點評的健身專區，將新增加「找教練」、「找課程」流量入口，點擊進入即可看到健身房的課程展示和教練推薦，用戶可根據個人需要預約課程或教練。

撈左call, 聽日反絕地大彈反

初步目標價90蚊

不了
利申64蚊苦主

布神開到口 一定上望200